[
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0001",
        "internalSerial": "3009900028",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ปรับตั้งลิมิตหัวเชนใหม่เนื่องจากไม่ตัดการทำงานของเชนเวลาฝาเปิด.. เพราะตั้งหัวลิมิตสูงไปดังรุปลิมิตเปิดแบบนี้เชนจะตัดการทำงาน.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-01 15:46:47",
        "remark": "เชน(M7103) รับจาก F/B(7102)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 14:03:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ลิมิตไม่ตัดการทำงาน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0002",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ประตูล็อคถุงพลาสติก (ล็อคแรก)\nประตูหลุดออกจากตัวพับ",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-01 16:02:40",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 13:40:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประตูหลุด",
        "solution": "ยึดพุ๊กประตูใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0003",
        "internalSerial": "3009101095",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ไม่มีข้อต่อทำให้ไม่มีลมดูด",
        "informByFullname": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "informDate": "2020-04-02 04:14:08",
        "remark": "Air Jet FilterTH M110 ไลน์ Meal Silo",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-10 08:23:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้าเฟตต่อท่อขาด",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าเฟตใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0004",
        "internalSerial": "3009100265",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ท่อไลน์ฉีดไขมันหน้าดายน์เครื่องอัดเม็ด3รั่วครับ",
        "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "informDate": "2020-04-02 07:53:55",
        "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 08:48:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0005",
        "internalSerial": "3009100265",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซีลหลังเครื่องอัดเม็ด3รั่วครับ",
        "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "informDate": "2020-04-02 07:59:08",
        "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 10:04:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนสักหลาดใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0006",
        "internalSerial": "3009900021",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "การ์ดครอบสายพานเชน M7301.ของPL3. สีกับพุ่เลย์อยุ่ครับและสายพานหย่อนด้วยครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-02 14:51:23",
        "remark": "เชน(M7301)รับจากF/B(7300)PL3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 08:21:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สีการ์ดครอบ",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0007",
        "internalSerial": "3009100991",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ไฟถัง164ไม่โชว์สถานะแดงทำงาน",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-02 15:52:01",
        "remark": "T/H M106",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-02 16:11:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ระยะ motion ไม่ถึงขาแตะ",
        "solution": "ปรับตั้งระยะ motion ใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0008",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "น้ำรั่ว 2 จุด\n(บริเวณเครื่องกรองน้ำ หลังสำนักงาน)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-03 06:43:25",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 15:13:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น้ำรั่วบริเวณท่อ",
        "solution": "ขันแน่น ทากาวใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0009",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "เเสงสว่างบริเวณประตูทางขึ้นตึกผลิต2 ไฟไม่ติดครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-03 08:49:57",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-08 14:45:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โคมเสีย",
        "solution": "ติดตั้งโคมใหม่ และเพิ่มโคมทางขึ้น",
        "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0010",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ใบมีดตัดอาหารสึก หมดอายุการใช้งานแล้วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-04-03 11:09:57",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0011",
        "internalSerial": "3009100535",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อก่อนลงกระพ้อสีชมพูไซโล2รั่วสองจุด",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-03 20:26:41",
        "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 15:53:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0012",
        "internalSerial": "3009100502",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ฐานกระพ้อต้นสูงไซโล2รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-03 20:27:43",
        "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 15:57:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0013",
        "internalSerial": "3009100558",
        "toolName": "Biomass Burner (เตาเผาเชื้อเพลิงแข็ง)",
        "problem": "ตะแกรงเหล็กในเตาเผาไซโล2ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-04 19:20:34",
        "remark": "เตาเผา ซองอบ Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 08:44:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกหัก",
        "solution": "แก้ไขใส่แผ่นเหล็ก(พี่ต้นบอกให้แก้ไขใส่แผ่นเหล็กครับ)?",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0014",
        "internalSerial": "3009101111",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "สายพาน ถัง 148 หลุดออกจาก มูเล่ ครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-04-07 01:47:23",
        "remark": "SCREW BIN#148",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-08 17:58:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพาน ถัง 148  หลุดออกจาก มู่เล่ ครับ",
        "solution": "สายพาน ถัง 148  หลุดออกจาก มู่เล่ ครับ\nปรับตั้ง ขันแน่น ใส่เรียบร้อย พร้อมใช้งานครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0015",
        "internalSerial": "3009101242",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สกลู128รั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรศักดิ์ เจริญภาพ",
        "informDate": "2020-04-08 08:10:39",
        "remark": "สกรูลงถังเตรียมบด7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:15:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรศักดิ์ เจริญภาพ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "วัตถุดิบเสียดสี",
        "solution": "ใช่แผ่นเหล็กอุดปะไว",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0016",
        "internalSerial": "3009100875",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "Hopper ใต้ROTOไซโล1รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-08 08:30:05",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 15:57:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0017",
        "internalSerial": "3009100699",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ชุดคอนโทรลสายจ่ายที่2และ3 รอยเชื่อมเเตก ทำให้หลุดห้อยครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-08 09:16:49",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-12 15:20:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "บริเวณรอยเชื่อมแตก",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0018",
        "internalSerial": "3009100297",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ลมรั่วฟิตติ้งถังบรรจุ 51",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-04-08 09:34:33",
        "remark": "สไลด์ใต้ถัง 51 ลงเชนรถSilo",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 14:45:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายรั่วแตก",
        "solution": "เปลี่ยนตัดต่อ",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0019",
        "internalSerial": "3009100397",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท่อจากเชนใต้ถังW103.w104ไปMX.รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-08 10:13:15",
        "remark": "เชนใต้ถัง W 103,W 104",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 15:51:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0020",
        "internalSerial": "3009100976",
        "toolName": "Retentioner",
        "problem": "รอยเชื่อมฐานคอนดิชันเนอร์หลุดออกจากกันทำให้เกิดการสั่น",
        "informByFullname": "วิทวัส กองนิล",
        "informDate": "2020-04-08 10:19:20",
        "remark": "Retentioner PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 11:01:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วิทวัส กองนิล",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิดจากริยเชื่อมแตก",
        "solution": "เชื่อมเหล็กใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0021",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้อตฝาปิดทางลงหน้าเครื่องมีไม่ครบหลุดหาย",
        "informByFullname": "วิทวัส กองนิล",
        "informDate": "2020-04-08 10:58:55",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:59:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วิทวัส กองนิล",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อาหารเสียดน๊อตด้านในขาด",
        "solution": "เปลี่ยนเป็นน๊อตสแตนเลส",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0022",
        "internalSerial": "3009100703",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "พัดลมตัวใหญ่สายจ่ายที่5เปิดไม่ติดคับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-08 14:07:43",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 13:56:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "พัดลมไม่ทำงาน",
        "solution": "แก้ไขเงื่อนไขการทำงานใช้งานได้ครับ",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0023",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น๊อตดันฝาเครื่องปั๊มเม็ดคลายตัว หลุดออกมาทำให้อาหารรั่วที่หน้าเครื่องเยอะครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-04-08 16:14:08",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:56:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมน็อตขันปรับตั้งหัก",
        "solution": "เชื่อมน๊อตแล้วปรับใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0024",
        "internalSerial": "3009100201",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ยางยอยสกรูฟีดเดอร์PL1.  น่าจะสึกละครับ.มีระยะฟรีเพลาสกรูมากขึ้นครับอาจจะทำให้การกระชากเวลาออกตัวครับ.ช่วยเช้คให้หน่อยครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-08 17:15:06",
        "remark": "สกรู Feeder PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 08:20:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนยางยอย",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0025",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ด้วยโครงสร้างรถเข็นที่มีขนาดใหญ่ทำให้หนักขณะใช้งาน พอใส่อุปกร์ทำความสะอาดเเล้ว ทำให้มีน้ำหนักมากขึ้นอีก จะขอเสนอให้เปลี่ยนล้อให้มีขนาดใหญ่ขึ้น เพื่อทุนเเรงได้ เบาขึ้นขณะใช้งาน",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-09 12:13:39",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 17:12:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 1,
        "userComment": "ได้ล้อเล็กเท่าเดิม หนักเหมือนเดิม",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ล้อรับน้ำหนักได้น้อย",
        "solution": "เปลี่ยนล้อให้เหมาะสม",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0026",
        "internalSerial": "3009100502",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อลงถังW201รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-09 13:22:28",
        "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 21:15:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0027",
        "internalSerial": "3009100371",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซองกระพ้อสีเหลืองไซโล1รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-09 13:26:42",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 21:12:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0028",
        "internalSerial": "3009100371",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อเหลืองลงถังD102รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-09 13:28:50",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 21:09:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0029",
        "internalSerial": "3009100875",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "Hopper ใต้ROTO ไซโล1รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-09 13:30:23",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 21:14:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะชั่วคราวก่อนครับ กำลังจะเปลี่ยนฮอปเปอร์ให้",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0030",
        "internalSerial": "3009100158",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ทางลงกะพ้อมิกเซ่อตึก1 รั่วครับ",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-04-09 14:02:55",
        "remark": "กระพ้อ Mixer 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 16:12:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีวัตถุดิบรั่ว",
        "solution": "ป่ะชั่วคราว",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0031",
        "internalSerial": "3009101052",
        "toolName": "V-Slide",
        "problem": "ลมรั่วฟิตติ้งถังบรรจุ 192",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-04-09 14:30:31",
        "remark": "V-Silde ใต้ถังเตรียมบรรจุ192 ปล่อยรถไซโล",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 12:17:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "อายุการใข้งาน",
        "solution": "ตัดต่อ",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0032",
        "internalSerial": "3009101037",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ยูเนียน ชุดช๊อตไดอะแฟรม หลวมไม่แน่นลมรั่วออก ตึก 2 ชั้นหัวบรรจุ",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-04-09 14:44:47",
        "remark": "Filter",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 14:47:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "หลวม คอน",
        "solution": "ขันแน่",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0033",
        "internalSerial": "3009101194",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "น้ำมันเกียร์มอเตอร์รั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-04-09 14:47:40",
        "remark": "Screw Feeder PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:25:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลเพลาเกียร์รั่วเนื่องจากการปรับตั้งโซ่ส่งกำลังตึงเกินทำให้เพลามากดที่ตัวซีล",
        "solution": "เปลี่ยนซีลเพลาเกียร์ใหม่และปรับระยโซ่ส่งกำลังใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0034",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ท่อยางแดงใต้ตะแกรงร่อนอัดเม็ด1ขาด มีฝุ่น อาหาร รั่ว",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-04-09 15:52:31",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:58:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุขาด",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0035",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เอนม์ไซม์อันเม็ด1 ขัดข้องมีน้ำเข้ามาในระบบ ทำให้น้ำเข้าโซลินอย อุปกรณ์ไม่ทำงาน ทำให้ฉีดน้ำยาไม่เป็นฝอย",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-04-09 16:00:00",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-25 10:45:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายลม ติดตั้งตู้ใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0036",
        "internalSerial": "3009100063",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "กระบอกลมรั่ว",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-09 20:53:28",
        "remark": "สไสด์ถัง 2 ลงHM#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0037",
        "internalSerial": "3009100193",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ฝาเปิดข้างซองกระพ้อมีฝุ่นรั่ว",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-09 21:28:55",
        "remark": "กระพ้อ HM#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-10 16:19:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลยางเก่าบางและขาด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลยางใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0038",
        "internalSerial": "3009101243",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "หัวซ๊อกบด7 รั่ว",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-04-10 09:48:48",
        "remark": "Air bag Filter HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:52:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชาตรี อินแตง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไดอะแฟรมแตก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นไดอะแฟรมใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0039",
        "internalSerial": "3009100202",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "หูล๊อกฝาคอนดิชั่นเนอร์ เปิด-ปิดยาก(ติดไคเซนถาดล้างแม่เหล็กคอนฯ)",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-04-10 11:49:27",
        "remark": "Conditioner PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0040",
        "internalSerial": "3009100634",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "แคล้มรัดhopperใต้ถังD206ชำรุดวัตถุดิบรั่วได้",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-11 14:07:52",
        "remark": "สไลด์ถัง D206 #4 Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 08:48:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น็อตหาย เวลาลมหายเสร็จรบกวนตรวจงานให้คนลมยาใส่น็อตให้ครบด้วยครับ",
        "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0041",
        "internalSerial": "3009100091",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ตะอกรงบด2 ขาด",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-04-11 14:18:05",
        "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 21:19:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงบด2 ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0042",
        "internalSerial": "3009100091",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ตะแกรงบด2 ขาด",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-04-11 14:18:51",
        "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 21:17:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงบด2. ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ตะแกรงใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0043",
        "internalSerial": "3009-91-901-02-005",
        "toolName": "Meeting Room",
        "problem": "ป้ายอะคิลิค 3 ป้าย \nบังทิศทางของแอร์\n@ศูนย์ TPM",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-11 14:26:47",
        "remark": "ห้องประชุม 1,2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 16:03:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "เรียบร้อยดีคะ",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ป้ายบังแอร์",
        "solution": "ย้ายป้ายใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0044",
        "internalSerial": "GMP 30093113701000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "บานเลื่อน ห้องตาชั่ง",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-11 14:46:19",
        "remark": "GMP ชั่งน้ำหนัก Truck Scale",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0045",
        "internalSerial": "3009100072",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "หน้าคอนแทรก Emergency\nบด3 เสีย",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-04-11 15:35:11",
        "remark": "HM#3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 21:15:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หน้าคอนแทรก Emergancy บด3 กดแล้วไม่เปลี่ยนสถานะ",
        "solution": "เปลี่ยนหน้าคอนแทรกใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0046",
        "internalSerial": "3009100371",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระพ้อรายรับไซโล1รั่วครับ",
        "informByFullname": "สาทิตย์ ม่วงยิ้ม",
        "informDate": "2020-04-11 17:39:47",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 08:39:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สาทิตย์ ม่วงยิ้ม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0047",
        "internalSerial": "3009101004",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ไซค์การ์ดแตกทำไห้พล็อคไม่โชว์",
        "informByFullname": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "informDate": "2020-04-12 08:12:29",
        "remark": "T/H 587",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:59:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิดรอยร้าวบริเวรใกล้เซนเซอร์ถัง และพลาสติกแตก",
        "solution": "แก้ไขชั่วคราวก่อน โดนใช้เหล็กไปเจาะยึดไวก่อ รอของเปลี่ยน",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0048",
        "internalSerial": "3009100183",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ชุดเคาะถัง101เสีย",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-12 10:49:55",
        "remark": "สไสด์ถัง 101 ลง Hopper เตรียม HM#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 10:56:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชุดเคาะพัง",
        "solution": "เปลี่ยนชุดเคาะใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0049",
        "internalSerial": "3009100810",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ตู้เบรคเกอร์ ชั้น 2 ห้องแม่บ้าน เด้ง ลงมา  พอเอาขึ้นเสียงดึงพรึ่บ !!",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-13 09:47:37",
        "remark": "แอร์ห้องผจก.ฝ่ายบัญชี 18,000 BTU",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 15:06:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "น้ำเข้าบล๊อคไฟ",
        "solution": "ปิดบล๊อคใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0050",
        "internalSerial": "3009100522",
        "toolName": "Dryer",
        "problem": "ตะแกรงซองอบไซโล2 รั่วมาก",
        "informByFullname": "สาทิตย์ ม่วงยิ้ม",
        "informDate": "2020-04-13 11:59:56",
        "remark": "ซองอบ Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0051",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "@ศนย์ TPM \nน้ำรั่วจากหลังคา 2 จุด",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-13 14:03:05",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0052",
        "internalSerial": "3009900159",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "เเกนเพลารอเร่อสายพานลำเรียงเชื้อเพลิงแต่คับ ทำให้มีเสียงดังครับ",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-04-14 00:04:57",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 14:00:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมเพลาแตก",
        "solution": "เปลี่ยน Roller  ใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0053",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Stiffener ring ร้าว",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-04-14 01:51:47",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 15:01:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0054",
        "internalSerial": "3009100506",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ท่อลงถังW201รั่วหนักมากครับ",
        "informByFullname": "สาทิตย์ ม่วงยิ้ม",
        "informDate": "2020-04-14 08:37:58",
        "remark": "สไลด์ใต้ถัง W201",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 21:13:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สาทิตย์ ม่วงยิ้ม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0055",
        "internalSerial": "3009100212",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "สายพานพัดไซโคลน.. PL1.? เริ่มมีรอยแตกละครับช่วยเช้คให้หน่อยครับ.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-14 10:21:59",
        "remark": "พัดลม Cyclone PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-26 13:23:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0056",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "อาหารรั่วออกหลังเครื่อง",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-14 15:40:31",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:22:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลหลังเครื่องที่ใช้กลั้นอาหารขาด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0057",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "บานพับประตูหลุด",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-14 15:44:05",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:52:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น๊อตยึดบานประตูหัก",
        "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0058",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "พัดลมละบายอากาศหลังเครื่องไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-14 15:46:37",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 10:03:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พัดลมเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนพัดลม",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0059",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สายพานมอเตอร์เส้นท้ายแตก",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-14 15:58:38",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:45:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานเสื่อมสภาพจากการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0060",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "กระเบื้องหลังคารั่ว \nบริเวณห้องเก็บของ หลังสโมสร",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-15 12:23:45",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0061",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "บ่อปลารั่ว",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-15 15:22:15",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0062",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "บ่อบำบัดน้ำ (บ่อปลา)\nเปลี่ยนเป็นแผ่นไม้เชอร่า จำนวน 2 แผ่น",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-15 16:08:07",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 09:45:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พื้นไม่ผุ",
        "solution": "เปลี่ยนใส่แผ่นเหล็ก",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0063",
        "internalSerial": "3009100149",
        "toolName": "Mixer Machine",
        "problem": "เสื้อมิกเซ่อตึก1 รั่วครับ",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-04-15 23:27:53",
        "remark": "Mixer 4 ตัน  (ใบลิปบอน  มอตอร์ 45 kw.) ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-26 11:26:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชาตรี อินแตง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "เชื่อมปิด",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0064",
        "internalSerial": "3009101004",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "Senser ถัง177เสีย",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-16 05:53:45",
        "remark": "T/H 587",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 02:32:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "senserเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0065",
        "internalSerial": "3009100221",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "โบลท์ยึดคอยย์โซลินอยย์?FB.?ไม่มี",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-16 08:53:00",
        "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 1 By Pass ลงPL#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "wachira sonpatch",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0066",
        "internalSerial": "3009100223",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "โบลท์ยึดคอยย์โซลินอยย์?FB.?ใต้ตะแกรงร่อนไม่มีหลุดหาย.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-16 08:55:34",
        "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 3 By Pass ลงPL#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "wachira sonpatch",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0067",
        "internalSerial": "3009100234",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ไซร์การ์ดกระพ้อข้างเครื่องอัดเม็ด2แตก",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-04-16 08:57:18",
        "remark": "เครื่อง PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-31 14:34:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0068",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ถอดคานกั้นกำเเพงล็อคอาหารตึก1ออกครับ เพราะชำรุดรับน้ำหนักไม่ไหว",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-16 13:40:07",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 16:01:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณครับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "คด งอ เสียรูป",
        "solution": "ถอดออก",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0069",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตี เครื่องบด 4 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-04-16 15:31:34",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 16:59:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตี เครื่องบด 4  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "solution": "เปลี่ยนใบตี เครื่องบด 4  ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0070",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ปั้มน้ำเสีย ..\n@อาคารสำนักงาน \nตอนนี้น้ำไม่ไหล",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-16 17:25:17",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 15:02:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบพัดปั้มหัก",
        "solution": "เปลี่ยนใบพัดใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0071",
        "internalSerial": "3009100461",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "ฝาปิดทางลงใต้ดินหน้าถังD104ชำรุด",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-17 08:04:01",
        "remark": "พัดลมระบบอากาศถัง D104 #1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 16:44:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ซ่อมแซมใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0072",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Sitfinerring.? PL1.?  เริ่มมีรอยร้าวตามโบลท์ยึดครับ.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-17 09:22:21",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 15:03:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0073",
        "internalSerial": "3009100919",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีเครื่องบด 6 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-04-17 10:04:05",
        "remark": "HM # 6",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 16:57:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตี เครื่องบด 6  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน ครับ",
        "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบด 6  ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0074",
        "internalSerial": "3009100923",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สายพานสกรูใต้เครื่องบด 6 ตัวที่ 2  ขาด ครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-04-17 10:20:25",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบด6 ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 16:54:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานสกรูใต้เครื่องบด 6 ตัวที่ 2  ขาดครับ",
        "solution": "เปลี่ยน สายพานสกรูใต้เครื่องบด 6 ตัวที่ 2  ใหม่ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0075",
        "internalSerial": "3009100903",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "สายพานมอเตอร์ขับ กระพ้อ M171 ขาดครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-04-17 10:21:34",
        "remark": "กระพ้อM171รับข้าวโพดSilo2ลงถังPG1-PG4",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 16:53:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขับ กระพ้อ  M 171 ขาดครับ",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานขับ กระพ้อ M 171  ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0076",
        "internalSerial": "3009900104",
        "toolName": "Table for Packing (โต๊ะวางถุงอาหาร)",
        "problem": "ฐานยึดกะบอกลมตัวดันถุงpk3(ออโต้แพ็ค)หักค่ะ",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-04-17 11:24:11",
        "remark": "โต๊ะวางถุงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0077",
        "internalSerial": "3009900104",
        "toolName": "Table for Packing (โต๊ะวางถุงอาหาร)",
        "problem": "ฐานยึดกะบอกลมตัวดันถุงpk3หัก",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-04-17 11:25:58",
        "remark": "โต๊ะวางถุงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0078",
        "internalSerial": "3009900104",
        "toolName": "Table for Packing (โต๊ะวางถุงอาหาร)",
        "problem": "ฐานยึดกะบอกลมตัวดันถุงหักpk3",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-04-17 11:31:47",
        "remark": "โต๊ะวางถุงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-08 08:19:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "แตกล้าว",
        "solution": "เขื่อมใหม่",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0079",
        "internalSerial": "3009900104",
        "toolName": "Table for Packing (โต๊ะวางถุงอาหาร)",
        "problem": "แกนตัวครีบถุงรอยเชื่อมแตกค่ะpk3",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-04-17 11:44:09",
        "remark": "โต๊ะวางถุงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-03 11:18:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "รวดเร็วทันใจพร้อมไช้งานดีค่ะ",
        "commentBy": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "น็อตเกลียวเสีย",
        "solution": "เจาะต๊าบเกลียวใหม่",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0080",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "มีนกมาทำรังบริเวณท่อสายไฟ ในห้องประชุมเอรวัณ",
        "informByFullname": "วงศกร จันทร์หอม",
        "informDate": "2020-04-17 11:56:02",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 13:46:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "วงศกร จันทร์หอม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "นกเข้าบ๊อคไฟ",
        "solution": "อุดรูนกเข้า",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0081",
        "internalSerial": "3009900111",
        "toolName": "Auto Packing (ชุดดึงถุงอาหาร)",
        "problem": "Nut ล็อคกระบอกลม pk4 คลายตัว",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-18 06:48:43",
        "remark": "ชุดดึงถุงอาหาร",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-02 23:20:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตหลวมคลายตัว",
        "solution": "ขันแน่นใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0082",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สายพานมอเตอร์ปั้มเม็ดเส้นท้ายฉีก และหย่อน",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-18 09:23:00",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:10:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานฉีกขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0083",
        "internalSerial": "3009100755",
        "toolName": "Biomass Boiler (บอยเลอร์)",
        "problem": "โกฟวาล์วจ่าย ไขมันตึก 2 รั่วปิดไม่อยู่",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-04-18 10:16:07",
        "remark": "Boiler #2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 14:37:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0084",
        "internalSerial": "3009100755",
        "toolName": "Biomass Boiler (บอยเลอร์)",
        "problem": "ปะเก็นเฮดเดอร์ รั่ว",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-04-18 10:17:15",
        "remark": "Boiler #2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 14:01:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปะเก็นรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0085",
        "internalSerial": "3009100233",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "วาล์วหัวขับรั่ว ปิดไม่อยู่",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-04-18 10:39:34",
        "remark": "Conditioner PL#2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 14:34:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0086",
        "internalSerial": "3009100979",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "f/b ตรงลูกบี้ สับเข้าลูกบี้ได้ แต่สับออกลูกบี้ไม่ได้",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-18 13:47:50",
        "remark": "เครื่องบี้ PL #4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0087",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "บานพับฝาบิดตู้เอ็นไซม์หลุด",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-04-18 15:15:04",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0088",
        "internalSerial": "3009101003",
        "toolName": "Tube Magnet",
        "problem": "ไซการ์ดทางใส่2รั่วครับ",
        "informByFullname": "ณัฐพล รัศมี",
        "informDate": "2020-04-18 16:20:50",
        "remark": "Tube Magnet",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:48:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ณัฐพล รัศมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "วัตถุดิบเสียดสีในขนาดที่ลำเลียงวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใส่ใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0089",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ฝาเครื่องอัดเม็ดมีฝุ่นอาหารรั่วออกมาตบอดเวลาครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-04-18 16:30:20",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0090",
        "internalSerial": "3009100212",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "สายพานพัดลมไซโคลนอัดเม็ด1มีรอยฉีกแตก",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-04-19 16:16:41",
        "remark": "พัดลม Cyclone PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 18:34:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานหย่อนและแตกหัก",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0091",
        "internalSerial": "3009100258",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "สายพานกะพ้อต้นเม็ดเบียดข้างครับ",
        "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "informDate": "2020-04-19 17:10:09",
        "remark": "กระพ้อเตรียมPL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:55:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานเบียดข้าง",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0092",
        "internalSerial": "3009100909",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตี เครื่องบด 5  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน ครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-04-19 17:54:55",
        "remark": "HM # 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 16:50:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตี เครื่องบด 5  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบด 5  ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0093",
        "internalSerial": "3009100263",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ท่อสติมก่อนเข้าวาวไฟฟ้ารั่วครับ..ทำให้น้ำย้อยใส่มอเตอร์ปั้มเม็ด",
        "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "informDate": "2020-04-19 23:36:11",
        "remark": "Conditioner A PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:52:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประแก็นรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0094",
        "internalSerial": "3009900155",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สกรูดันขี้เถ้า หัวอัดจารบี ทิศทางอัดจารบีไม่สะดวกต้องกลับหัวจารบีใหม่",
        "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "informDate": "2020-04-20 09:23:20",
        "remark": "SCEREW MULTI CYCLONE",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0095",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "แบริ่งขับ ชุดดันขี้เถ้าในเตาตัวที่2(ASH PUNSHER No2)เข้าไปหล่อลื่นยาก Tagขาว Tagประเภทที่ 3 (เสนอเเนะ ปรับทิศทางหัวอัดให้เข้าอัดจารบีได้ง่าย)",
        "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "informDate": "2020-04-20 10:22:21",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 14:28:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เข้าไปหล่อลื่นยาก ",
        "solution": "กลับทิศทางหัวอัดจารบีให้เข้าอัดจารบีได้ง่ายขึ้น",
        "engineer": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0096",
        "internalSerial": "3009101004",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "แผ่นใส่TH mixer แตก",
        "informByFullname": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "informDate": "2020-04-20 16:03:22",
        "remark": "T/H 587",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:08:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "พลาสติกแตก",
        "solution": "ปะดามชั่วคราวรอเปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0097",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "แบริ่งขับ ชุดดันขี้เถ้าในเตาตัวที่ 3(ASH PUNSHER No 3)เข้าไปหล่อลื่นยาก Tagขาว Tagประเภทที่ 3 (เสนอเเนะ ปรับทิศทางหัวอัดให้อัดจารบีได้ง่ายขึ้น)",
        "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "informDate": "2020-04-21 09:58:21",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 15:24:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เข้าไปหล่อหลื่นหรืออัดจารบียาก",
        "solution": "ปรับทิศทางแบริ่งให้อัดจารบีให้ง่ายขึ้น\n\n\n",
        "engineer": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0098",
        "internalSerial": "3009900021",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "มอเตอร์เชนรับจากTH.PL3 .. มีเสียงดังผิดปกติคครับ.",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-22 09:57:10",
        "remark": "เชน(M7301)รับจากF/B(7300)PL3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:50:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แบริ่งมีเสียงดัง",
        "solution": "เปลี่ยนแบริ่งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0099",
        "internalSerial": "GMP30092812700001",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ปั้มน้ำใต้ถังน้ำRO รั่วครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-22 11:38:28",
        "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 14:38:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปั้มน้ำรั่วซึม ซ่อมปั้ใเก่าราคาสูง",
        "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0100",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซีลฝาเครื่องอัดเม็ดหลุดทำให้มีอาหารรั่วหน้าเครื่องครับ",
        "informByFullname": "วิทวัส กองนิล",
        "informDate": "2020-04-22 12:15:46",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 15:16:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลยางเก่าหมดอายุการใช้งานครับ",
        "solution": "เบิกซีลกระดูกงูเปลี่ยน",
        "engineer": "วิทวัส กองนิล",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0101",
        "internalSerial": "3009100472",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "บ่อซับน้ำใต้ดินหน้าถังD105ปั้มน้ำเสียตอนนี้น้ำเต็มบ่อครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-22 20:44:57",
        "remark": "พัดลมระบบอากาศถัง D105 #1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 15:08:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปั๊มไหม้",
        "solution": "เปลี่ยน?ปั๊ม",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0102",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "เหล็กบนถนนโผล่ \nบริเวณหน้าป้อม รปภ.",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-23 09:25:16",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-18 13:32:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กขอบรางระบายน้ำ หลุด",
        "solution": "เชื่อมเหล็กใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0103",
        "internalSerial": "3009101356",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ท่อยางขาดอาหารรั่ว ปะแล้วก็ยังไม่มาเปลี่ยน",
        "informByFullname": "ธนพงศ์ หอมสะอาด",
        "informDate": "2020-04-23 11:13:27",
        "remark": "F/B BY Pass ใต้ตะแกรงร่อน ตัวที่1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:04:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธนพงศ์ หอมสะอาด",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "อาหารเสียดสี",
        "solution": "เปลี่ยนวัสดุใหม่ในการห่อท่อ",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0104",
        "internalSerial": "3009100979",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "แกนกระบอกลมเวลาสับเข้าลุกบี้จากหน้าจอคอมของจริงไม่เข้าออโต้, ต้องใช้ค้อนเคาะแกนกระบอกลมช่วยครับ",
        "informByFullname": "วิทวัส กองนิล",
        "informDate": "2020-04-23 13:36:38",
        "remark": "เครื่องบี้ PL #4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0105",
        "internalSerial": "GMP30092812700001",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ผ้าใบขาดชำรุด  ชายคา อสร",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-25 09:25:17",
        "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0106",
        "internalSerial": "GMP30092812700001",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "หลังคา โกดัง อสร1 รั่วหลายจุด",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-04-25 09:27:25",
        "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 13:36:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "หลังตาหลุด ทำให้ฝนรั่ว",
        "solution": "ยึดแผ่น แม็ทท่อนชีดใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0107",
        "internalSerial": "3009100207",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "ซีลกระบอกไฮดรอลิก Coolerอัดเม็ด1 ซีนรั่ว และแหวนรองแตกหัก",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-04-25 13:40:13",
        "remark": "Cooler PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:48:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น็อตคล้ายตัว",
        "solution": "ขันแน่นใส่น้ำยาตรึงเกลียว",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0108",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "สายพานใกล้จะขาด1 เส้นครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-04-25 14:21:47",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:52:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพาน",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0109",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ใบคอนช่วงท้ายๆ เริ่มสึก ห่างจากตัวเสื้อเยอะแล้วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-04-25 14:32:53",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 11:12:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ใบเสียรูปและปลายใบกวาดสึก",
        "solution": "ซ่อมปลายใบโดนการเชื่อมพอกและดัดใบใหม่รอเปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0110",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันเกียรเครื่องอัดเม็ดรั่วที่บริเวณเพลา",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-04-25 14:32:55",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:39:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขอบซีลมีรอยสึก",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0111",
        "internalSerial": "3009100030",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "รอบmotion กระพ้อไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-25 14:34:58",
        "remark": "กระพ้อทางเท 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-25 16:01:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": " motion สกปรก",
        "solution": "ทำความสะอาด motion",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0112",
        "internalSerial": "3009800038",
        "toolName": "Resistance Temperature Detectors (Pt100)",
        "problem": "ไม่แสดงอุณหภูมิ",
        "informByFullname": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "informDate": "2020-04-25 14:36:01",
        "remark": "Thermometer PT-100 หลัง DIE PL#3 (CCP)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-13 12:54:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายไฟขาด",
        "solution": "ตัดต่อสายไฟใหม่",
        "engineer": "A-THIBET BOONTHA",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0113",
        "internalSerial": "3009900032",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ชุดเกียร์เชนM7203.รับจา?FB.?7202.?มีน้ำมันรั่วอยุ่ช่วยตรวจเช้คให้ด้วยครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-04-25 15:18:20",
        "remark": "เชน(M7203)รับจากF/B(7202)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0114",
        "internalSerial": "3009900159",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานลำเรียงเชื้อเพลิงมีการฉีกขาด",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-04-25 17:39:57",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0115",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนตัวที่1เพลาขาด",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-04-26 07:36:47",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0116",
        "internalSerial": "3009100233",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "แม่เหล็กคอนอัดเม็ด2อาหารรั่ว",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-04-26 08:20:30",
        "remark": "Conditioner PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-03 09:22:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมผุ",
        "solution": "เชือมใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0117",
        "internalSerial": "3009100264",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "น้ำเข้าคอน ทำให้เกิดการอุดตันบ่อย",
        "informByFullname": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "informDate": "2020-04-26 18:37:05",
        "remark": "Conditioner B PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:41:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น้ำป่นมากับไอน้ำ",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0118",
        "internalSerial": "3009100265",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "แผ่นปะกบฝาฟีดชูดหน้าเครื่องหลุดครับ",
        "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "informDate": "2020-04-27 14:17:58",
        "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-03 09:18:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รอยเชือมหลุด",
        "solution": "เชือม",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0119",
        "internalSerial": "3009100407",
        "toolName": "Dryer Machine",
        "problem": "หลังคาซองอบไซโล1รั่วมากน้ำจะเข้ามอเตอร์พัดลมร้อน",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-04-27 17:42:54",
        "remark": "ซองอบ Silo 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0120",
        "internalSerial": "3009100047",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระพ้อm132ตันเดินออกตัวไม่ได้",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-28 20:14:06",
        "remark": "กระพ้อรับใต้โกดัง8 เข้าตึกผลิตต้นสั้น",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-30 10:45:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ฐานกระพ้อมีวัตถุดิบอุดตัน",
        "solution": "ทำความสะอาดฐานกระพ้อ",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0121",
        "internalSerial": "3009100072",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "HM3 แผ่นลายเนอร์ด้านข้างสึก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-28 23:48:32",
        "remark": "HM#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0122",
        "internalSerial": "3009100751",
        "toolName": "Brine Tanks (ถังน้ำเกลือ)",
        "problem": "ไฟแสงสว่างบริเวณถังเกลือไม่ติด",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-04-28 23:49:49",
        "remark": "ถัง ปั่นเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 20:48:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0123",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "เหล็กยืดโซ่ตัวดันขี้เถ้าตัวที่ 1 เสียรูป",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-04-28 23:52:58",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 13:50:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ชุดล๊อคโซ่ คดงอ",
        "solution": "ปรับตั้งชุดล๊อคโซ่ใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0124",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "โซ่ตัวดันขี้เถ้าตัวที่ 1 หย่อน",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-04-28 23:53:51",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 13:51:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โซ่หย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งโซ่ใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0125",
        "internalSerial": "3009100265",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซีลหลังเครื่องอัดเม็ด3มีไขมันรั่วออกในเครื่อง",
        "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "informDate": "2020-04-29 08:26:46",
        "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:22:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0126",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ถนนชำรุด เหล็กโผล่ บริเวณโค้งหน้าโกดังเก็บของบัญชี (โค้งหน้าไซโลเหลือง)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-04-29 13:11:43",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0127",
        "internalSerial": "3009100756",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "ทำชั้นวางแก้วทดสอบน้ำBoiler",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-04-29 14:12:57",
        "remark": "ตู้ควบคุม Boiler #2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-29 10:36:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่มีชั้นวางวัดค่าน้ำ",
        "solution": "ทำชั้นวาง",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-04-2020_0128",
        "internalSerial": "3009100991",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ระบบไฟจากmotionลงถัง143ไม่โชว์สถานะการทำงานในการ์ด plc ",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-04-29 17:46:31",
        "remark": "T/H M106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:45:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พอคเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนพอคใหม่",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    }
]